
<!> Debian-v9 <!>

Le dossier Debian-v9 contient un fichier PDF ("Debian 9 - Installation") décrivant une installation manuelle de linux Debian-v9.

C'est une simple archive, destinée aux collègues qui se reconnaitront et qui souhaitent continuer d'accéder à ce document :)